點解連登仔咁抗拒曼德拉效應

喺舊登見到講蔡楓華個post
其他野可以話記錯
但自由神像單野真係解釋唔到

不過喺連登講，肯定又有一堆小學雞接龍
根本唔會有人認真討論

利伸: 唔信

4chan 同 Reddit 都大把人講緊
連紅登都有人認真post

明明係曼波拉效應

Google 下 "Baron Trump’s Marvelous Underground Journey"
呢本書好多外國人討論緊

曼瓜拉我就聽過

好抄唔抄，抄隻五毛狗個名

老老實實
蔡楓華嗰單我以前睇片都記得佢係講「一時」
只係傳媒將佢句野打做一剎那

假到仆街妖言惑眾都好信
鬼佬蠢又要人跟佢咁蠢咩

明明係孟加拉效應

鬼佬連耶穌都信到十足就知幾戇鳩

班人平時奶開鬼佬袋底
明明世界各國智商指數，白人平均智商係低過黃種人，班人偏偏要學埋鬼佬啲弱智嘢

唔係曼徳絲鳩效應咩

鬼佬最鍾意恐怖份子強姦犯

但有部分係值得討論

香港無人信咩

係你就搵證據證明
鬼佬蠢唔蠢就唔知
你就一撚定蠢撚過佢地

呢個就係高登同連登嘅分別

連登:「係啊係啊,你老母粒lin以前夠係粉紅色啦,宜家黑咗 好驚啊,曼德拉效應啊 」

高登:「其實當時又冇internet冇utube,cctvb亦唔會重播呢個片段,重播都cut走去
好多人都係第二日再睇報紙回味呢件事,報紙佬覺得一刹那比一時會合語法D就改左
就咁就訛傳到而家」

連登仔係咪咁撚大壓力?要周圍屌人先安落?

唔好再係連登講曼德拉效應
班友都無腦,反咪反,冇人會屌鳩你唔信係戇鳩
又要反,又要冇證據曼德拉效應係假
一日未有真相,都係中立

呢班友淨係識抽水架咋,叫佢地講多少少咪又係深潛

有啲字眼or說話嘅改變可以當記錯，
但甘迺迪4人車真係好多人記得，
同埋變6人車又真係誇張左啲

係，唔信還唔信
但有d係值得討論，911/自由神像等

乜撚野例子黎 笑到我

屌好撚中喺連登真係討論唔撚到野 都少左上黎呢度
明明之前高登都唔撚係下下屌人老母 會認真討論下
喺呢度講唔夠幾句就開始發癲屌人 真係痴撚柒線

收撚皮啦戇鳩仔
係啊係啊咁撚多陰謀論喇
根撚本有被迫害妄想症

咁屌上帝唔存在係咪就係無腦？

我淨係記得叫迪波拉效應

911有咩野？冇聽過人講

狄波拉效應呀

五角大樓，YouTube 有片

呢個effect先係真既

我都記得一直睇過嘅相同片都係4人車 係突然前兩日上fb見有人po出黎變左6人車 呆撚左
呢到d人好清高架 講兩句唔岩聽就屌人架喇 一味淨係識話人迷信

屌人迷信on99
信完又唔會得永生

你可以睇返爆頭條片，九成鏡頭都係focus喺後面四座，而且周街都係四人車，根本好少出現六人車，潛意識以為嗰架係四人車有咩出奇

穿鐅附會都有人信
唔怪得啲宗教咁賺錢

之前無聊禁過入去睇
屌你為左守著個濕鳩效應連常識都冇埋 好難唔抗拒wo

冇人討論係因為唔值得討論

唔係唔比討論, 而係呢樣野根本不可證偽, 無論點講都可以立於不敗之地, 討論係冇意思

睇lemmino已經秒左一堆

因為垃圾囉

係你地主張有曼德拉效應呢樣野，點解唔係你地提出證據證明你既曼德拉效應係真，而係要人證明你既主張係假？咁你地同耶撚有咩分別？

我試過認真討論，但結果你地個邊有個戇鳩仔話學術post冇對錯之分，請問我點同呢啲人討論落去？

a: 我記得蘋果以前係黃色
b: 你記錯
a: 但以前新聞都話係黃色
b: 佢地寫錯

完 仲有咩好討論

中
風水佬都有得睇佢批唔批得中
動物傳心可以搵隻玩具陰佢

孟加拉人就一句「啲資料比人刪改過」就解釋所有野

仲屈機過耶撚

明明細細個已經聽係6人車
當時仲諗點解總統爆頭但隔離前面果條友d 好似乜事都無咁

佢唔係想講一筆out銷/七姐妹下哇？

再同你認真少少, 以前冇網絡/唔發達只要一個主流錯其他都會好易跟住錯
而家網絡發達要求證就準好多

連登係低質架啦，但攞黎辯護你個垃圾效應就真係好撚好笑

完？
你唔會問點解？

而家D後生咁快就痴呆記錯唒D野,
快D去睇醫生啦

曼德拉效應（2）

咪撚on9啦
我地大大遍野咁打出黎班on9都係繼續搵d偽科學證明另一個偽科學
地球係圓既都信啦
仲同佢深度分析真係對牛彈琴

LIHK D人最叻係9UP一堆野之後要你PROOF佢地錯
唔係就你錯

因為係孟加拉效應

有位巴打打左篇文去破解

《破解曼德拉效應：點解C-3PO隻腳係銀色嘅？》

佢地既反應係笑人地用字柒，原來呢啲叫討論

我信

你證明唔到唔存在你就唔可以否定

我都證明唔到令壽堂冇從事過性工作行業
咁即係

點解咁抗拒？因為你班on9講埋哂d咩平行時間啊、神秘力量改變眾人記憶啊呢d證明唔到既on9野 然後仲夠膽死話係科學wo
痴撚到連地球係平既都信
Wa你地on9就算啦做咩迫人膽你一齊on9啊

從來呢D野都係要人地去證明到存在, 而唔係反方去證明不存在

Burden of proof 啊傻閪
識唔識啊

夠鐘飲雙氧水啦你

支持佢地做個實驗證實佢地個偉大理論
但又冇人做
日日係連登9up然後屌人唔信佢地

係咪岩岩學完科學理論 放學就上黎9UP呀?

點解曼加拉效應支持者咁抗拒人類既記憶係不可靠既

人地問番你點證明唔可靠阿
如果唔係就唔可以否定

911,曼德拉,自由神像
有好多資料性嘅事講咗出嚟大家去''討論''
有人提出有呢個可能性去討論,死話一撚定有果啲就唔好講啦
根本呢件事冇任何好明確嘅證據去證明有定冇,但唔代表討論空間

我好明白你感受,但呢個世界唔只係連登,都係好多戇鳩仔

首先唔係連登首創曼德拉效應,只係有人講呢樣野出嚟,我地有興趣所以攞出嚟討論
一日未世界末日,耶撚都未必有錯(只係佢地嘅論點難以說服其他人),你只能夠中立,比你講羸講輸冇意思架,到最後證明到自己咗又點?柒咗?冇事架

(學術post冇對錯之分)呢個世界唔一定有對與錯,只有人去主觀區分對錯

乜撚野學校教埋哂d咁on9既野啊
係咪錫安教開架
係咪會教埋地平論架
學校入邊係咪冇H2O賣架 凈係得雙氧水賣架

證明左

請孟加拉人出招反駁

1+1=2 係咪都冇對錯之分
係咪遲下1+1=3

中立啊屌你老母係咪肓架

曬氣啦
同班中學都未畢業嘢都未做過嘅連登仔認真討論

正啦
以後DSE個個都5**
因為學術冇對錯之分
大家對DSE成績唔滿意個d可以拎住張成績表踩上教育局大大力咁屌佢

學術冇對錯之分架

嗰時明明認真討論
係之後廢事晒氣咋嘛

曼德拉效應（2）

係囉屌你老母

高質 慢慢睇,thanks!

屈到臭哂
同佢認真討論完 過幾日就屈鳩你連登仔唔撚認真討論

係唔可以否定,佢每一秒點過我係唔知
同樣你都唔可以否定你老母後生有冇做過雞
但你有料搵到以前叫過你老母果個嫖客,咁咪可以證明

你個世界係咪只有黑同白?無灰?無未知?

又黎

1+1幾時等如3架

學術冇對錯之分架

曼德拉偽科學撚收哂皮

都話 burden of proof囉
你唔識可以查下字典架

曼德拉效應其實根本就係係一班無記性無立場既人
聽到人話點 跟住就話：好似係啵 點解既
呢個咩柒效應可能就係一班背後有陰謀人將佢吹大
鼓吹人信之後就可以洗一班無腦既人
信既人真係on9

sorry for to long

學術討論連burden of proof都唔識

即係由於證明唔到你老母冇做過雞，所以我話你老母係雞你都唔可以話返我
係咪咁解？

自膠

sorry for too long

仲未證實到炸

好多野冇對錯之分例如藝術文學呢類主觀野

但你個孟加拉效應一定有分，一係存在一係唔存在

你最多只可以同啲耶撚一樣話科學未有能力證明到存唔存在，所以有你呢種人走去信亦有啲人唔信，唔一定要中立架喎。

咁點解你信就得人地唔信就唔得？兩者都係唔中立
請你解釋一下

咁快就有果類人出現

呢刻無唔代表將來無
到你又嚟反證下

以前啲人都信地球係平架
宜家呢?
都未必係圓

如果我要駁你,我咪要去搵證據證明
你咪講囉 我又唔會少忽肉

你自己都證明唔到你個效應既存在
冇啦啦做咩要反證個不存在既效應

你夠鐘飲雙氧水啦

人心不足蛇吞象

個個都當自己係咩被選中細路
某某神秘力量改變曬所有歷史, 唯獨唔記得幫班孟加拉人洗腦

到呢刻都唔知咩野係burden of proof

咁你點樣證明你老母冇做過雞先

哼 你班不信者 我仲未證實到炸 證實到我一定鞭到你班仆街啪啪聲

屌你老母 你真係唔撚識架喎 , 鳩嗡完一樣野之後你叫人去disprove佢而唔係prove佢係真？ 你咁撚樣既水準去叫人同你認真討論 , 你憑咩呀 傻鳩

連登好多人一向都只相信現有科學架啦
你想係到討論？搏屌呀？

你可以信-繼續討論
你唔信-上一頁睇你鍾意睇嘅野/搵證據去反
中立又有興趣-咪睇下,討論下

係你眼中,信果啲戇鳩
咁你理戇鳩仔做咩?定係你正義使者上身?唔可以比佢地破壞世界?

好歡迎有人做實驗證明孟加拉效應係咪真
不過要公正小小
最好搵班冇聽過呢個效應的人
而且問題要問得好小小
唔好剩係得2個選擇
例如直接問部車有幾人
又或者問佢係3定5個人
睇下佢地講唔講得出真正答案

佢根本就唔撚識 , 講得多都厭自己on9

做左，上面貼左link

關你撚事？我興趣係笑鳩on9仔，滿意未？

拎當年人唔信地圓黎比根本on9
地圓說有科學證明到

依加你個曼德拉效應係冇任何科學實證
反而反方就有一車車證據證明人記憶唔可信

又要叫人走又話人地唔認真討論

屈到臭哂

要幾無恥既人先可以自比哥白尼？

首先我唔係信,我講多次我係中立
有人肓撐肓反我都無辦法
我只係唔想見到肓撐肓反先有感而發,因為呢度係討論區,唔係街市

得啦,我會記得飲架啦,唔洗講咁多次

盲字都唔識
其實一定係曼德拉效應改左我地記憶
肓先係正寫

孟德拉一定係最冇意思嘅解釋
因為只係自圓其說 冇意義

你話係孟德拉 我話係神嘅旨意

咁請問有咩討論價值

信就信 唔信就唔信
咩叫中立

人地唔信又話人盲反抗拒
同佢認真討論又叫人唔信又上一頁死返出去
之後又開post話你地淨係盲反冇認真討論

屈到臭哂

一邊就有研究證明
一邊就冇，不可證偽

有咩討論價值

人地係經observation prove到地球係圓從而disprove到地球唔係平呀傻鳩 . 你個乜鳩效應prove到乜撚野呀 ? 連個基本邏輯都錯叫人同你認真討論 , on9

同之前係度宣揚地平說條友一樣咁on9

算數啦 人地開到聲唔信既就上一頁 無謂阻住人地圍內打飛機啦

討論之前，你有冇諗過曼德拉效應係咪可證偽?
如果唔係，駁完一單又一單，根本沒完沒了

下次開post括住 圍內打飛機only

佢以為中立兩個字有光環大撚哂

Hello?

咁辯論比賽個d點算

Host: 依加到證方發言
證方1: 屌你唔信就出返去啦 中立既先留低討論啊

我有話你知我證明到?
所以我都係話唔知
因為我證明唔到,我唔會死撐話無

叻啦

不如你認認真真聽我論上google查下咩野叫做burden of proof先啦

救命

信又點 唔信又點 有結果？

信緊個班比唔信個班當狗咁撚

Btw冇結果

信咪信 唔信咪唔信

點解唔信就係抗拒
十足班主撚救咁

利申 唔撚信

樓主快d上水教下我點樣認真討論啦

愛恩斯坦呢句依然適用

點解連登仔咁抗拒性交轉運？

懷疑樓主假膠引傻鳩 . 點知真係引左隻出黎

其實人腦記憶好易被誤導
集體記錯有乜咁出奇？

同埋點解係啲無關痛癢嘅小事？
咪因為嗰啲嘢根本都無人會成日提住，大眾一職完都係記得大意，唔會記得細節
當一有人問起，答嗰個就記得個大意，然後用常識去填返啲細節
eg. 蔡楓華，一般人都大概記得佢係串鳩人短時間威唔代表永遠威，當有人問起蔡楓華講乜，大腦好自然就幫佢link 去最接近意思嘅句子，即係一刹那光輝不代表永恆

點解連登仔咁抗拒寵物傳心師？

Facebook新聞嗡乜鳩個page日日都搵到錯處
報紙報錯野有乜出奇

又嚟呀？

不可偽證嘅嘢有咩好討論？
咁耐都冇人解釋到點解唔係記錯要係曼德拉效應

我地仲未證實到炸
到證實到個陣我鞭到你班契弟啪啪聲啊

叫人點信

有請樓主上水教我點樣認真討論
人地開到聲唔信就上一頁死返出去

開完post比人屌到反皮＞潛水＞開新post屈連登仔盲反＞比人屌到反皮＞潛水＞....

Loop到2046

其實有冇人證明到性交轉運係假

報錯唔出奇，記錯都唔出奇
但講到乜時空扭曲，改變歷史就好出奇
明明好少事，好普通嘅事
係要講到動畫情節咁

性交轉運係真
只要同有錢人

冇
我仲有至少一個例子證明係真：陳振聰

而孟加拉人一個證據都冇

結論：性交轉運可信度遠比孟加拉效應高

咁可以點算呀？

呢頭屌人唔認真討論
個頭就話唔信就上一頁

玩撚哂

笑人信/曼德拉效應班人，你覺得係其他人記錯咁咪試下討論點解會有咁大班人一齊記錯同一樣野囉。
淨係識屌人記錯、迷信，根本你地自己咪又係迷信所謂「事實」
既然記憶可以假可以錯，咁你地D「事實」咪又可以假可以錯。向到鳩屌人地迷信，其實咪即係屌鳩緊自己囉，成班柒頭。

然而你地並無科學證據證明個所謂效應

相反已經做過好多實驗，真係好多人會記錯
但到頭你地又迴避／唔承認

何止討論，比個實驗你玩都仲得

我明明記得以前曼德拉效應全世界都過唔成立
宜家又有人出黎推返佢成立
我到底係咪中左曼德拉效應？

開頭得一個集中post果陣我係完全唔反感
仲有少少興趣
但後來啲討論漸漸擴散去其他post
記錯人名? 曼德拉效應
打錯字? 曼德拉效應
乜Q野都總有人撻句曼德拉效應出嚟

曼德拉效應本身係缺乏實證
我都只係當類似都市傳說咁欣賞
但當呢樣都市傳說被濫用果陣就會失去神秘感
令人厭煩

自己畀唔到可證偽嘅解釋就話人迷信事實
除非你由質疑可證偽性原則開始你嘅主張，否則毫無討論價值，只有破斥嘅必要

點解抗拒討論曼德拉效應既人唔抗拒埋其他人討論鬼？
鬼都有好多「科學根據」、「偽科學」架喎
點解唔屌埋佢地咁戇鳩信有鬼？

你又知佢地唔抗拒？

鬼都起碼有啲so-called 能量／磁場去駁下

依加你地乜春都冇，得個講字

我當你歷史大事改佢有影響未來

咁請問猛加拉點解要改比卡超條尾去改變未來

冇用架 人家選擇性失明架 睇唔到

其實樓上班人係咪唔明我屌緊盲信？
有班人盲信「事實」所以盲屌曼德拉效應
有班人盲信「事實」（自己記憶/報紙etc）就盲撐曼德拉
而成件事最好笑就係盲信既人走去屌番另一批盲信既人，根本所有野都應該質疑同討論，而唔係報紙話乜就乜電視話乜就乜。
依家共狗係咁改中國歷史寫哂落書，咁唔通以後D人記得64死過人但冇書冇證據佐證就一定係on9記錯？
你覺得自己唔係盲信就唔使向到嘈我，因為根本唔係屌緊你，唔好跳出黎認。

佢地駁唔到就skip左你
跟住佢就不停回其他野轉移視線

記錯左仲算唔算係事實

手軚扭得幾靚喎

其實係曼加拉效應,唔好講錯

我將Marry記錯左做阿May
係咪「事實」上係Marry會特然改左名做阿May

So deep

叮噹坐時光機做架囉屌

特登改黎比你發現 好似係

連登=紅嘅就反

一個無限搬龍門既效應
所有問題 矛盾都不停安慰自己一定係效應
除左弱智都幾難會有人信

Yes 紅=跟
反智都要跟

再好似佢咁

咪笑死人啦孟加拉效應紅

連登仔咁撚醒港鐵同仆街單野就唔會炒晒車啦

因為佢叫孟加拉效應

伊波拉效應？

要每個 subreddits都要討論一次
如果唔係就係紅既就反

唔講仲以為連登仔係一個人

同埋講到你自己唔係連登人一部份咁

Yes 紅就唔反 反智無腦都要跟 咁先叫醒目

紅就唔反得 紅就要跟 盲跟 邊個反就係炒哂車既豬閪

算啦，呢班人反而笑返你中學雞，冇讀過書

呢句野妙呀
孟加拉係真：連登仔咁撚醒港鐵同仆街單野就唔會炒晒車啦，唔信個班on99

孟加拉係假：咁撚醒港鐵同仆街單野就唔會炒晒車啦，信個班on99

不敗

樓主係時候上水教下我地點先叫做認真討論

真係深潛左
不過唔係反個班

冇理由喎
我明明記得係哥斯拉效應

真係好想知班信曼德拉效應既人之後諗通左既話，睇返自己講既野會唔會面紅耳赤 無視人地既理據再話人冇理據

話自己中立

我諗整呢個效應既人宜家係度笑緊
原來整個咁既效應再加個大話就可以改變人類過往既認知
洗腦話咁易

推到佢地聽到呢條片為止

呢個世界本來都有好多嘢解釋唔到，人類對世界嘅認知相信係5%都唔夠，但唔知唔代表唔存在，就好似卡士蘭套出埃及記都有講過 原來這個世界上有些東西，荒謬到一個程度便沒有人會相信，但並不代表不存在

只可以話真係民智未開，早一百年講有外星人都冇人信，話地球係圓個位當初都係俾人笑

又loop

陳7自比韋拿已經好柒
點解孟加拉人成日自比哥白尼都唔會臉紅既？

想做個小小調查

信曼加拉既巴打
你地會唔會信動物傳心、陳雲、傳銷、算命，星座、 new age？

仲有，信曼徳拉既巴打
你地信唔信股票市場價格升跌係完全由大户操控？

唔信曼加拉既巴打，你地又信唔信以上幾樣？

話唔定人地係大數學家同天文學家黎

我求下你地唔好再loop啦
post1同2已經講過好多次個問題係佢by definition不可證偽，點解仲要拎地平地圓嚟講

我信算命
但我唔會屌鳩人唔信同笑算命
因為我知冇科學實證

睇相算命個班人唔會大大聲咁講
係科學黎架 要認真討論啊

咁你同時唔信曼加拉
以上幾項只信算命 ，right?

係孟加拉效應啊

唔信就上一頁啦

我記得以前個個連登仔都信。。。

你個以前係幾耐之前？
我記得明明連登上年11月先開
唔通又孟加拉效應？

以前連登仲叫高登果時

咁而家個個又慢又多熱狗個admin成隻草泥馬咁既19 forum係咩黎

係就係立於不敗之地
但都真係要有全球同時咁多人一齊記錯先不敗到架
我都係保持中立，睇下再反思下，有好多真係好神奇
圖坦卡門果單我都O撚哂
我睇完特登問哂身邊識巴朋友、一致都係答得一條蛇。。。

有冇曼加拉巴打幫手回答？

我教你自製孟加拉效應，歡迎用黎溝女

潛哂返孟加拉啦

一日都係你班友啦

過兩日佢地會上水開新post再屈過架啦，放心

又hey零弱智人士

我孝試果時成日都有曼德拉效應，由其是細個英文dictation 屌你老母外星人玩鳩我

仲有打機pkm果時 明明電系打唔到岩系，但係玩玩下又比人十萬伏特電死我隻化石飛龍，問過fd都話玩系打唔到岩系

又嚟以前都有人信地球係平
係呀 有呀
公元前300幾年之前吖嘛
Aristotle喺公元前3xx年就證明咗地球係圓喇

笑話
呢度連星座撚都被批鬥呀
講鬼會冇事？
我最鍾意就係屌鳩你班迷信撚

咪就係
成班無腦
之後又話平行世界之類

話一條蛇係因為一般人冇乜細心留意古埃及嘅細節
嚟嚟去去都淨係識金字塔 法老 圖坦卡門呢啲名
再加上一條蛇喺中間望落係對稱過一蛇一禿鷹
觀感上舒服啲
自然而然個腦就會記錯咗

事實上一蛇一禿鷹係代表咗上下埃及
即係代表法老統治上下埃及
係合理過只係得一條蛇

圖坦卡門果單我都O撚哂wo
因為我連乜鳩野面具見都未見過
你問我面具上邊係條蛇定係碌鳩我都唔識答你

講鬼個班會唔會摟屌到開post話啲唔信既人無腦呀？

駁唔到

題外話，化石飛龍岩+飛，緊係電到你

從來都係打唔到地系

呢個真，
我明明默果時寫岩，
最後派簿果陣都話我錯，痴撚線

有請孟加拉支持者全面進場

縮返哂入老母個閪到好悶

一定要keep住推
廢事又話我地潛水

樓主去左邊？

認真討論呢

走哂

呢個世界只有窮富之分

姐係信住先 如果係真就話我一早都話係架啦
如果係假就話我都話唔太可信我一直都保持一定嘅懷疑
但好多人都係關我撚事

每日一推

佢地上水未

我到呢刻依然相信係4人車,我由頭到尾接收既資訊,包括自己睇相,睇書
全部都係4人車
直頭我知道有曼德拉然後再查既時候,已經係6人車

連登太多小學雞90後(我自己都係)
好多都無知識又無邏輯就亂嗡廿四

你90後 甘迺迪死個陣你連精蟲都未係 講咩記唔記得

如果你話係睇「當年今日」所以知係四人車既話，好心啦，點會記到咁詳細，咪撚呃自已啦